有冇手足當年睇過"嫖一次"個故？

當年係咪有個人物近況篇
好似得部分人有得睇
好想知jade同妹最後點

好想完左個夢佢，當年吹到話篇故會拍戲

btw,冇深究, 係咪成篇都係假人假事？

當年個故完左 作者應該係張飛人 自己有印實體書 當中收錄左網上無既內容

利：當年睇到入晒迷 同呀妹個part

我記得當年好似要唔知做d咩, 再俾錢買佢本書先有得睇

好似話太多字唔俾出行
但當年學生哥那有錢

好想完夢

推

冇人睇

張飛人係騙子黎喎

竟然仲有人提呢條冇牙佬張飛人
人格破產，個朵臭晒，寫野幾好都冇用

講故佬食完學生妹仲要圍爐share ，dklm

就算當故仔睇都想知埋個結局
我唔係作者死忠
純粹好似睇戲早走15分鐘
想知埋個尾咁

神故！當年真係日日追

有冇課金買書
借黎睇

有冇睇埋人物近況？
話埋我知
小白 jade 妹妹

當年我都有追post

lm

睇到邊

好似供養緊一個工廠細唔妹

好似食左人個處

當年有收過書
張飛人真人正正常常咁 渣車周圍送書

收書有2個方法
一係1001留明
一係同佢多互動佢記得你

係唔係絕版左？ 上網無哂

算撚數啦
黃超林個仆街寫甜故係有一手既但個人真係賤到仆街

有冇巴打可以講下個結局
當年係咁追

同問

🤧

記得佢扮律師定唔知乜9